<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<lufthansa>
    <title> Участвайте в играта на Lufthansa </title>
    <intro>
        <![CDATA[
        Попълнете формуляра, за да се регистрирате за участие в играта на Lufthansa.
        Само това е нужно, за да имате шанса да спечелите награда от Lufthansa и conQUIZtador:
        <ul>
        <li><span class="bold">3GS 16GB iPhone с включен абонамент за 1 година</span></li>
        <li><span class="bold">iPod Nano 2</span></li>
        <li><span class="bold">Чанта-папка за лаптоп Lufthansa</span></li>
        <li><span class="bold">Тениска conQUIZtador</span> – 3 броя</li>
        </ul>
        Отбелязаните със звездичка полета са задължителни.
        ]]>
    </intro>
    <success>
        <![CDATA[
        Успешно се регистрирахте за участие в играта на Lufthansa. Печелившите ще бъдат обявени до <span class="bold">30 април 2010 г.</span>
        <br/>
        Желаем Ви късмет!
        ]]>
    </success>
    <items>
        <item id="email">
            <id> input_email </id>
            <type> text </type>
            <label> E-mail </label>
            <class> email </class>
        </item>
        <item id="firstName">
            <id> input_firstName </id>
            <type> text </type>
            <label> Име </label>
        </item>
        <item id="lastName">
            <id> input_lastName </id>
            <type> text </type>
            <label> Фамилия </label>
        </item>
        <item id="phone">
            <id> input_phone </id>
            <type> text </type>
            <label> Телефон за контакт </label>
            <class> optional </class>
        </item>
        <item id="gender">
            <id> input_gender </id>
            <type> select </type>
            <label> Пол </label>
            <options>
                <option id="m"> Мъж </option>
                <option id="f"> Жена </option>
            </options>
        </item>
        <item id="company">
            <id> input_company </id>
            <type> text </type>
            <label> Фирма </label>
            <class> optional </class>
        </item>
    </items>
    <orders>
        <order id="normal">
            <item id="email"/>
            <item id="firstName"/>
            <item id="lastName"/>
            <item id="gender"/>
            <item id="phone"/>
            <item id="company"/>
        </order>
        <order id="standalone">
            <item id="firstName"/>
            <item id="lastName"/>
            <item id="email"/>
            <item id="gender"/>
            <item id="phone"/>
            <item id="company"/>
        </order>
    </orders>
    <terms>
        <![CDATA[
<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
    <head>
        <title>lufthansa game</title>
        <meta http-equiv="Content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
        <style type="text/css" media="screen">@import url("/style/screen.css");</style>
        <link rel="stylesheet" href="css/lightbox.css" type="text/css" media="screen" />
    </head>
    <body id="lufthansaTerms">
        <h2>Официални правила  на играта "Lufthansa 2010"</h2>
        <p>
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 1. ОФИЦИАЛНИ  ПРАВИЛА
            <br/>
            <br/>
            1.1.   Участниците в Играта са длъжни да спазват условията и разпоредбите на описаните по долу правила на Играта, наречени Официални правила на Играта. 
            <br/>
            1.2.   Организаторът на Играта си запазва правото да променя или допълва официалните правила на играта, като промените влизат в сила след предварителното им 
            публикуване. 
            <br/>
            1.3.   С участието си в играта участниците се обвързват с описаните тук Официални правила и се съгласяват да спазват условията и сроковете на Играта.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 2. ПРАВО НА УЧАСТИЕ
            <br/>
            <br/>
            2.1.   Играта е валидна за всички физически лица, живеещи на територията на Република България. 
            <br/>
            2.2.   В играта нямат право да участват служителите на Lufthansa, PMG, Swiss International Air Lines, както и членове на техните семейства.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 3. продължителност  на Играта
            <br/>
            <br/>
            3.1.   Играта продължава от 22 март до 25 април 2010 г. 
            <br/>
            3.2.   Печелившите ще бъдат изтеглени на 27 април 2010 г. в присъствието на нотариус. 
            <br/>
            3.3.   Печелившите ще бъдат лично известени от Lufthansa на предоставените от тях телефон и e-mail, както и публикувани в сайтовете <a href="http://www.programata.bg">http://www.programata.bg</a>
            и <a href="http://conquiztador.bg">http://conquiztador.bg</a>
            най-късно до 30 април 2010 г.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 4. ОПИСАНИЕ НА НАГРАДИТЕ
            <br/>
            <br/>
            4.1.   Наградите, които ще бъдат разиграни по време на играта, са следните:
            <br/>
            4.1.1. 3GS 16GB iPhone с включен абонамент i250 (250 MB трафик и 100 минути разговори в мрежата на Globul всеки месец) за 1 година – 1 брой
            <br/>
            4.1.2. iPod Nano 2 – 1 брой
            <br/>
            4.1.3. Чанта-папка за лаптоп с логото на Lufthansa – 1 брой
            <br/>
            4.1.4. Тениска с логото  на conQUIZtador – 3 броя
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 5. МЕХАНИЗЪМ  ЗА УЧАСТИЕ В ИГРАТА
            <br/>
            <br/>
            5.1.   Всички регистрирани за получаване на бюлетина на Lufthansa по време на протичане на Играта участват в томболата за наградата. Печелившият ще бъде 
            изтеглен на 27 април 2010 г. от списъка на редовно регистриралите се в Играта участници на случаен принцип в присъствието на нотариус. 
            <br/>
            5.2.   Един потребител може да се регистрира и да участва в томболата еднократно, като критерият за проверка на регистрация е подаден е-mail адрес. 
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 6. ПРОЦЕДУРА  ЗА ПРЕДЯВЯВАНЕ, ВАЛИДИРАНЕ И ПОЛУЧАВАНЕ НА НАГРАДИТЕ
            <br/>
            <br/>
            6.1.   Имената на печелившите ще бъдат обявени в сайтовете <a href="http://programata.bg">http://programata.bg</a>
            и <a href="http://conquiztador.bg">http://conquiztador.bg</a>. 
            <br/>
            6.2. Спечелилият наградата ще бъде уведомен лично от представител на Lufthansa, с телефонно обаждане, ако е посочен номер при регистрацията за участие, и по имейл. 
            В случай, че спечелилият не отговори на уведомителния имейл до 31 май 2010 г., същият губи право да получи наградата.
            <br/>
            6.3. За да получи наградата „3GS 16GB iPhone с включен абонамент”, спечелилият следва да сключи едногодишен договор с мобилния оператор Globul за ползване на 
            абонаментния план „i250”. Абонаментните такси ще бъдат предплатени от Lufhansa за срока на договора. При желание абонатът може да смени абонаментния си план за 
            своя сметка според условията на мобилния оператор.
            <br/>
            6.4. В случай на невъзможност за ползване на наградата от спечелилия участник същият може да определи човек, който да използва наградата вместо него. При отказ или 
            невъзможност на спечелилия (или определеното от него лице) да сключи договор с мобилния оператор до 14 юни 2010 г., същият губи право да получи наградата.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 7. ОТГОВОРНОСТ 
            <br/>
            <br/>
            7.1.   Всички претенции за награди, предявени след определените крайни срокове по Част 6, се считат за невалидни. 
            <br/>
            7.2.   Организаторът на играта няма задължение да води кореспонденция във връзка с претенции за получаване на награди, предявени след определените крайни срокове. 
            <br/>
            7.3.   Lufthansa не носи отговорност за начислени задължения на абоната отвъд размера на предплатения абонамент. 
            <br/>
            7.4. Lufthansa не носи отговорност, ако спечелилият не приема или не отговаря на условията на мобилния оператор и не може да се възползва от услугата. В този случай 
            той губи право да получи наградата.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 8. Заменяне и преотстъпване  на награди
            <br/>
            <br/>
            8.1.   Наградите не могат да бъдат заменяни с други и нямат паричен еквивалент.
            <br/>
            <br/>
            Част. 9. ЗАЩИТА НА ЛИЧНИТЕ  ДАННИ
            <br/>
            <br/>
            9.1.   Организаторът на играта поема задължението, съгласно правилата на Закона за защита на личните данни, да събира и обработва личните данни, предоставени от 
            участниците в Играта, единствено по повод и във връзка с играта. С регистрирането на участието си в играта ще се счита, че спечелилият дава изричното си съгласие  
            личните му данни и образът му да бъдат използвани по всякакъв начин включително публично, за цели, свързани с играта. С регистрирането си в играта участникът дава 
            право на предоставените от него е-mail адреси да му бъдат изпращани регулярно уведомителни писма от Lufthansa и SWISS с рекламен текст.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 10. ПРЕКРАТЯВАНЕ НА Играта
            <br/>
            <br/>
            10.1.   Организаторът има неотменимо право да прекрати Играта по всяко време, обявявайки това в съответствие с Част 1, в случай че настъпят материални злоупотреби, 
            нарушаване на правилата или форсмажорни обстоятелства. В тези случаи на участниците не се дължи компенсация.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 11. СЪДЕБНИ СПОРОВЕ
            <br/>
            <br/>
            11.1.   Всеки съдебен потенциален спор между Организатора на играта и участници в същата се решава по взаимна договорка при невъзможност за постигане на такава, 
            спорът се решава от компетентните съдилища в Република България.
            <br/>
            <br/>
            ЧАСТ 12. ПУБЛИЧНОСТ
            <br/>
            <br/>
            12.1.   С участието в тази игра участниците се съгласяват, че в случай на спечелване на награда техните имена биха могли да бъдат използвани в аудио, печатни и 
            видео материали от Организатора, който не дължи допълнително заплащане. Допълнително участниците се съгласяват Организаторът или оторизирани от него лица да 
            комуникират с тях посредством e-mail.
        </p>
    </body>
</html>  
        ]]>
    </terms>
</lufthansa>
